求教 PS4原廠有線耳機邊有得買？

有個FD買左部二手PS4但無跟返耳機，想配返個for party用

原廠耳機單邊超唔好用

果邊垃圾單邊耳機咪撚玩啦
求其買隻有咪就用得

個人感覺ok喎

試過iphone支咪唔得，有咩推介

插手制3.5mm耳筒得2.1聲道，求其一隻耳筒得啦

使撚買原廠之前買左ps4
放左原廠充電線 耳機 執左兩舊

普通耳機咪一樣傾到計

PS4 HORI 入耳式遊戲耳機

淘寶幾蚊條

唔可以用寫明for apple嘅3.5 handsfree，因為apple頭走線嘅焊接同一般handsfree相反，要買就買android/冇標明都應該得